話原諒蛋糕女果班人 收皮啦!!

對唔住 比我做一次標題黨。

我希望你地見到我標題入黎嘅目的係屌鳩我分化撚，而唔係想附和繼續屌鳩蛋糕女。
蛋糕女真係過份，我地前線同一班連登仔好撚嬲，但係你地有冇諗過，令到呢場運動散既唔係蛋糕女而係你地淨係開po屌蛋糕女而唔推行動po既行為呀!!

最後我想同班如果因爲蛋糕而冇心機出黎嘅手足講,為左個蛋糕而放棄香港,值唔值得????

夠啦件事 唔洗再開po 今日行動

「為左個蛋糕而放棄香港,值唔值得????」

可以問埋班蛋糕撚有冇當過手足係戰友

你全部Post都係度分化
全世界都唔再講蛋糕女
得你仲喺度講
收皮啦死五毛

五出嚟遊行 歡迎去新疆集中營

我唔覺係戰友 口罩都唔多個

YES SIR!

我分化？兩點一齊出黎呀！

真係唔明乜撚野構造，去個靈堂/屠場旁邊玩膠

乜都不割笑撚死我

唔係唔割 係行動po 仲要過屌鳩佢地。 今日2點見

係呀屌夠喇 6月開始不嬲都互屌 晚晚夠鐘就完
唔好撚比黑警分化 人多自然點都有唔同既人 怪得幾多 最緊要目的地都係一樣

重要過

咪揀再開post講呢單嘢 屌你煩閪

明白唔好再做就得啦。其它人見到原來係咁大鑊嘅，唔會再on9。
我哋大家都要成熟啲，顧全大局。

請大家唔好再推蛋糕post啦